如果真係俾人拉咗可以搵泛民區議員幫手

今日見到好多post都話有白色恐怖，
相信好多人都好擔心自己會俾人拉。

大家記住如果俾人拉咗，記得要保持沉默。
去到差館要聯絡信得過嘅人。

好多組織都有法律援助熱線，但未必能夠同時處理大量嘅援助。

大家可以叫信得過嘅人幫你聯絡你自己區既泛民區議員幫手，雖然未必幫到啲咩，但起碼啲差佬唔會咁凶狠地對你，甚至逼你認罪。有好多差佬會扮晒好人，去引講出成件事，大家千祈唔好相信
區議員在場時差佬都唔會夠膽亂來

區議員唔一定要要係自己個細選區，只要係同佢區議員基本上都會願意幫你。大家有備無患都要call左佢哋先。

以下係泛民區議員嘅名單：
鄭其建：灣仔區議員（軒尼詩），前公民起動成員。
楊雪盈：灣仔區議員（大坑）。
王振星：東區區議員（太古城東）。
古桂耀：東區區議員（翠灣），前社民連成員。
徐子見：東區區議員（漁灣）。
司馬文：南區區議員（薄扶林），前公民黨成員。
林健文：油尖旺區議員（油麻地北），前民協成員。
郭秀英：黃大仙區議員（龍下），與民協友好。
陳炎光：黃大仙區議員（鳳凰），2003年繼承前民主黨區議員譚權位置。
譚香文：黃大仙區議員（龍星）。
黃逸旭：黃大仙區議員（正安），前民主黨成員，近兩屆區議會選舉代表泛民區選聯盟參選。
潘任惠珍：觀塘區議員（九龍灣）。
蔡澤鴻：觀塘區議員（安利），1995年以職工盟名義參選，曾是多屆支聯會常委。
謝淑珍：觀塘區議員（翠翔），與民主黨友好。
蘇冠聰：觀塘區議員（樂華南），前民主黨成員，曾與前立法會議員鄭經翰共事。
陳美蓮：元朗區議員（慈佑），與陳偉業友好。
杜嘉倫：元朗區議員（錦綉花園）。
劉其烽：北區區議員（天平東），前民主黨成員。
任萬全：大埔區議員（富亨），前民主黨成員。
區鎮樺：大埔區議員，前民主黨成員。
劉勇威：大埔區議員（舊墟及太湖）。
謝正楓：西貢區議員（寶怡），前民主黨成員，泛民主派地區組織將軍澳民生關注組成員。
陸平才：西貢區議員（富君），泛民主派地區組織將軍澳民生關注組成員。
周賢明：西貢區議員（南安），泛民主派地區組織將軍澳民生關注組成員。
吳美：深水埗區議員（龍坪及上白田），前民協成員。
楊振宇：九龍城區議員（宋皇臺），前民協成員。
鄺葆賢：九龍城區議員（黃埔西）。
梁錦威：葵青區議員（葵涌邨北），前街工成員。
黃潤達：葵青區議員（葵涌邨南），前街工成員。
周偉雄：葵青區議員（葵盛東邨），前街工成員。
郭平：離島區議員（逸東邨南），前民主黨成員。
衞慶祥：沙田區議員（沙田市中心），1999年以民主黨名義參選。
黎梓恩：沙田區議員（王屋）。
黃學禮：沙田區議員（松田）。
麥潤培：沙田區議員（利安），前民主黨成員。
李永成：沙田區議員（烏溪沙），前民主黨成員。
丘文俊：沙田區議員（乙明），前新民主同盟成員。
陳兆陽：沙田區議員（沙角），前新民主同盟成員。
趙柱幫：沙田區議員（博康），前新民主同盟成員。
許銳宇：沙田區議員（翠田），前新民主同盟成員。

唔知幫唔幫到手，真心希望大家唔需要用到。
大家要小心啊

有冇人睇到哦

推比更多人睇到，各位我地一個也不能少

睇到

Push

咁多位要小心

絲打好有心

推

push

各位可以入去mark一mark定區議員嘅電話

撚撚

幫推

。

.

野餐師真有心

人

手

大家都係為香港姐

置

你呢個齊好多

輕輕推一推

頂

Pish

重要 推

我對鄭其建有保留

一齊上，一齊落

如果有邊個信得過
打埋出嚟

我好多都係上網搵

趙家賢 東區 (太古城西) 民主黨

唔該咁多位

趙家賢（太古西）都係
好落手落腳幫忙

黎志強 東區(翡翠)
公民黨成員

之前唔和議楊雪瑩個動議，好似係話警察的

唔該巴打

港島真心唔係好熟
已經好努力上網搵

推呀

唔好盡信
湯家驊就係一個例子
家人 愛人先

小心唔好mark錯建制

哩張應該要頂置，加埋頭先你列個班區議員，整個更完整嘅list?

而家應該要集中力量幫啲比狗拉左嘅師兄

推 搵個後援冇死

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

中西區
中環 許智峯
半山東 吳兆康
衛城 鄭麗琼
上環 甘乃威
東華 伍凱欣

灣仔
大坑 楊雪盈

南區
區諾軒
羅健熙
薄扶林 司馬文
黃竹坑 徐遠華
華富北 柴文瀚

油尖旺
富柏 余德寶
奧運 涂謹申

深水埗
寶麗 梁有方
南昌東 何啟明
幸福 鄒穎恒
荔枝角南 楊彧
美孚中 伍月蘭
荔枝角中 袁海文
李鄭屋 江貴生
下白田 甄啟榮
南山、大坑東及 譚國僑
龍坪及上白田 吳美

好呀巴打
你自己都要小心啲

唔該巴打

大家咁話

九龍城
馬坑涌 黎廣偉
嘉道理 蕭亮聲
宋皇臺 楊振宇
黃埔西 鄺葆賢

黃大仙
龍星 譚香文
竹園南 許錦成
正安 黃逸旭
瓊富 胡志偉
池彩 胡志健

觀塘
麗晶 BUX SHEIK ANTHONY
順天 莫建成
安利 蔡澤鴻
寶樂 鄭景陽
樂華北 黃子健
樂華南 蘇冠聰

荃灣
荃灣中心 李洪波
梨木樹東 陳琬琛
馬灣 譚凱邦
梨木樹西 黃家華

巴打咁有心 使唔使開返一個新嘅整合po?

但係咪個個泛民都肯定會幫
好多泛民議員係依次運動都冇乜出現過

睇曬成個議員list 發現一個大問題
就係全香港民主派反對派嘅議員完全唔夠

屌佢老母有好多區畀建制自動當選！！
希望各派開會討論 各自推更多人出嚟參選
絕對不能畀建制自動當選
有心參選嘅巴絲亦唔好擔心太多 出黎做獨立候選人 最緊要一定要踢走更多建制

屯門
友愛北 譚駿賢
恆褔 朱順雅
兆禧 甄紹南
蝴蝶 楊智恒
新景 黃麗嫦
景峰 何杏梅
安定 江鳳儀

元朗
南屏 黃偉賢
北朗 鄺俊宇
鳳翔 麥業成
慈祐 陳美蓮
錦綉花園 杜嘉倫

北區
祥華 陳旭明
石湖墟 林卓廷
天平東 劉其烽
華明 陳惠達

睇到呀

大埔
大埔中 區鎮樺
富亨 任萬全
怡富 任啟邦
富明新 關永業
舊墟及太湖 劉勇威（阿威）
寶雅 周炫瑋

西貢
寶怡 謝正楓
健明 梁里
富君 陸平才
澳唐 呂文光
軍寶 黎銘澤
康景 林少忠
欣英 鍾錦麟
運亨 范國威
南安 周賢明

沙田
沙田市中心 衞慶祥
王屋 黎梓恩
沙角 陳兆陽
博康 趙柱幫
乙明 丘文俊
秦豐 陳諾恒
新田圍 程張迎
翠田 許鋭宇
翠嘉 李世鴻
松田 黃學禮
頌安 葉榮
錦濤 陳國強
利安 麥潤培（麥仔）
富龍 曾素麗
烏溪沙 李永成
錦英 丁仕元（丁仔）
恒安 鄭則文
大水坑 容溟舟

葵青
葵興 梁志成
葵盛東邨 周偉雄
上大窩口 許祺祥
下大窩口 黃炳權
葵涌邨北 梁錦威
葵涌邨南 黃潤達
石籬北 林紹輝
興芳 吳劍昇

離島
逸東邨南 郭平
愉景灣 容詠嫦

唔該你

report 個tg 否則死人

楊雪盈(灣仔): 5210 9120
王振星(東區): 2558 8810 / 2558 8043 / 6023 2860
古桂耀(東區): 3702 1054 / 9055 0733
徐子見(東區): 6570 0421 / 2644 0833
趙家賢(東區): 2535 6720 / 6543 3320
黎志強(東區): 9127 5800 / 2896 0899 / 6463 0222
司馬文(南區): 9096 3070
林健文(油尖旺): 2156 3772
郭秀英(黃大仙): 2326 4211 / 9089 8034 / 9288 0358
陳炎光(黃大仙): 2327 2882 / 9279 0572
譚香文(黃大仙): 2320 6020
黃逸旭(黃大仙): 2927 3003 / 2274 5014
潘任惠珍(觀塘): 2757 0328 / 9360 6826
蔡澤鴻(觀塘): 2797 0555 / 2389 8780 / 9848 8493
謝淑珍(觀塘): 3996 7688 / 9191 3761
蘇冠聰(觀塘): 2750 8882 / 6189 8268
陳美蓮(元朗): 2448 8080 / 2448 8118
杜嘉倫(元朗): 6923 8336/ 5544 7890/ 9498 0868
劉其烽(北區): 2777 2000 / 5593 7200 / 2764 9800
任萬全(大埔): 2677 4088 / 6406 0375
區鎮樺(大埔): 2662 1151 / 2662 1117 / 2651 9111
劉勇威(大埔): 9380 9700 / 2682 9820 / 2682 9860
謝正楓(西貢): 3905 1020 / 3905 1021 / 6742 5944
陸平才(西貢): 3403 4192
周賢明(西貢): 2623 7799 / 9803 9934
吳美(深水埗): 2319 1655 / 2319 1654 / 2319 2538
楊振宇(九龍城): 2711 2720 / 9094 4070 / 7303 8228
鄺葆賢(九龍城): 3708 8445 / 5172 1579 / 3708 8447
梁錦威(葵青): 3997 1251 / 3997 1264 / 3997 1271
黃潤達(葵青): 2257 0961 / 2257 0962 / 9711 0906
周偉雄(葵青): 3996 7800 / 3996 7811 / 5802 5080
郭平(離島): 5619 1010 / 2326 0618
衞慶祥(沙田): 2696 3838 / 2698 6838 / 6156 9135
黎梓恩(沙田): 3709 6090 / 9589 9158
黃學禮(沙田): 6073 7417 / 6575 5074 / 2278 4088
麥潤培(沙田): 2631 5855 / 9809 9006 / 6887 5266
李永成(沙田): 2328 9872 / 2328 9827 / 9232 7617
丘文俊(沙田): 2486 1888 / 2486 1866 / 5548 6467
陳兆陽(沙田): 2628 9166 / 2628 9177 / 6273 5134
趙柱幫(沙田): 3709 9071 / 3709 9072 / 6347 1955
許銳宇(沙田): 9173 1555

各位請自行補充

推一推

幫手推

全部都係泛民？

有d獨立但近泛民

開緊新po
唔該晒

文宣既戰爭開始！

入面有義士相同資料

各位手足幫手report啊

陳炎光建制

卜徍荃灣咁大竟然無泛民

楊雪盈(灣仔): 5210 9120
王振星(東區): 2558 8810 / 2558 8043 / 6023 2860
古桂耀(東區): 3702 1054 / 9055 0733
徐子見(東區): 6570 0421 / 2644 0833
趙家賢(東區): 2535 6720 / 6543 3320
黎志強(東區): 9127 5800 / 2896 0899 / 6463 0222
司馬文(南區): 9096 3070
林健文(油尖旺): 2156 3772
郭秀英(黃大仙): 2326 4211 / 9089 8034 / 9288 0358
陳炎光(黃大仙): 2327 2882 / 9279 0572
譚香文(黃大仙): 2320 6020
黃逸旭(黃大仙): 2927 3003 / 2274 5014
潘任惠珍(觀塘): 2757 0328 / 9360 6826
蔡澤鴻(觀塘): 2797 0555 / 2389 8780 / 9848 8493
謝淑珍(觀塘): 3996 7688 / 9191 3761
蘇冠聰(觀塘): 2750 8882 / 6189 8268
陳美蓮(元朗): 2448 8080 / 2448 8118
杜嘉倫(元朗): 6923 8336/ 5544 7890/ 9498 0868
劉其烽(北區): 2777 2000 / 5593 7200 / 2764 9800
任萬全(大埔): 2677 4088 / 6406 0375
區鎮樺(大埔): 2662 1151 / 2662 1117 / 2651 9111
劉勇威(大埔): 9380 9700 / 2682 9820 / 2682 9860
謝正楓(西貢): 3905 1020 / 3905 1021 / 6742 5944
陸平才(西貢): 3403 4192
周賢明(西貢): 2623 7799 / 9803 9934
吳美(深水埗): 2319 1655 / 2319 1654 / 2319 2538
楊振宇(九龍城): 2711 2720 / 9094 4070 / 7303 8228
鄺葆賢(九龍城): 3708 8445 / 5172 1579 / 3708 8447
梁錦威(葵青): 3997 1251 / 3997 1264 / 3997 1271
黃潤達(葵青): 2257 0961 / 2257 0962 / 9711 0906
周偉雄(葵青): 3996 7800 / 3996 7811 / 5802 5080
郭平(離島): 5619 1010 / 2326 0618
衞慶祥(沙田): 2696 3838 / 2698 6838 / 6156 9135
黎梓恩(沙田): 3709 6090 / 9589 9158
黃學禮(沙田): 6073 7417 / 6575 5074 / 2278 4088
麥潤培(沙田): 2631 5855 / 9809 9006 / 6887 5266
李永成(沙田): 2328 9872 / 2328 9827 / 9232 7617
丘文俊(沙田): 2486 1888 / 2486 1866 / 5548 6467
陳兆陽(沙田): 2628 9166 / 2628 9177 / 6273 5134
趙柱幫(沙田): 3709 9071 / 3709 9072 / 6347 1955
許銳宇(沙田): 9173 1555

多謝巴打提醒

有，公民黨梨木樹兩個加李洪波加馬灣區議會

楊雪盈(灣仔): 5210 9120
王振星(東區): 2558 8810 / 2558 8043 / 6023 2860
古桂耀(東區): 3702 1054 / 9055 0733
徐子見(東區): 6570 0421 / 2644 0833
趙家賢(東區): 2535 6720 / 6543 3320
黎志強(東區): 9127 5800 / 2896 0899 / 6463 0222
司馬文(南區): 9096 3070
林健文(油尖旺): 2156 3772
郭秀英(黃大仙): 2326 4211 / 9089 8034 / 9288 0358
譚香文(黃大仙): 2320 6020
黃逸旭(黃大仙): 2927 3003 / 2274 5014
潘任惠珍(觀塘): 2757 0328 / 9360 6826
蔡澤鴻(觀塘): 2797 0555 / 2389 8780 / 9848 8493
謝淑珍(觀塘): 3996 7688 / 9191 3761
蘇冠聰(觀塘): 2750 8882 / 6189 8268
陳美蓮(元朗): 2448 8080 / 2448 8118
杜嘉倫(元朗): 6923 8336/ 5544 7890/ 9498 0868
劉其烽(北區): 2777 2000 / 5593 7200 / 2764 9800
任萬全(大埔): 2677 4088 / 6406 0375
區鎮樺(大埔): 2662 1151 / 2662 1117 / 2651 9111
劉勇威(大埔): 9380 9700 / 2682 9820 / 2682 9860
謝正楓(西貢): 3905 1020 / 3905 1021 / 6742 5944
陸平才(西貢): 3403 4192
周賢明(西貢): 2623 7799 / 9803 9934
吳美(深水埗): 2319 1655 / 2319 1654 / 2319 2538
楊振宇(九龍城): 2711 2720 / 9094 4070 / 7303 8228
鄺葆賢(九龍城): 3708 8445 / 5172 1579 / 3708 8447
梁錦威(葵青): 3997 1251 / 3997 1264 / 3997 1271
黃潤達(葵青): 2257 0961 / 2257 0962 / 9711 0906
周偉雄(葵青): 3996 7800 / 3996 7811 / 5802 5080
郭平(離島): 5619 1010 / 2326 0618
衞慶祥(沙田): 2696 3838 / 2698 6838 / 6156 9135
黎梓恩(沙田): 3709 6090 / 9589 9158
黃學禮(沙田): 6073 7417 / 6575 5074 / 2278 4088
麥潤培(沙田): 2631 5855 / 9809 9006 / 6887 5266
李永成(沙田): 2328 9872 / 2328 9827 / 9232 7617
丘文俊(沙田): 2486 1888 / 2486 1866 / 5548 6467
陳兆陽(沙田): 2628 9166 / 2628 9177 / 6273 5134
趙柱幫(沙田): 3709 9071 / 3709 9072 / 6347 1955
許銳宇(沙田): 9173 1555

sorry for on99

各位幫一幫手keep住update嗰list

大家如果真係俾人拉咗，可以搵返泛民區議員幫手

新po
幫幫手

呢個有用

長期推

大家如果真係俾人拉咗，可以搵返泛民區議員幫手

新po

大家如果真係俾人拉咗，可以搵返泛民區議員幫手

推新post

大家如果真係俾人拉咗，可以搵返泛民區議員幫手

快推新po